全民戒J

好想戒J
一人一個方法可以令到自己分散注意力

上lihkg

每次都見到有J圖post

念經

唔念經😅

同蕭離別做朋友

戒J一定要睇戒色文章，唔睇文＝強戒，即係用意志力去強，只會失敗

得閒去香港戒丁論壇睇下文喇

全職戒丁點解可以個個post都出現

戒J就是生活

剪j

即刻搵女朋友